# Translation of iHRIS Common - Core to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# Author: Liuxinyu970226
# Author: Yfdyh000
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Common - Core\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 07:53:36+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <https://translatewiki.net/wiki/Portal:zh-"
"hans>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-04 05:40+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.30.0-alpha; Translate 2017-04-27\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-Language-Code: zh-hans\n"
"X-Message-Group: #out-ihris-common-core\n"
"X-POT-Import-Date: 2015-09-25 12:54:11+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L46
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 46]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L6
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html 6]
#, no-c-format
msgid "Configure System"
msgstr "配置系统"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#, no-c-format
msgid "Administer Database"
msgstr "数据库管理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L9
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Administer positions and create and update dropdown menus."
msgstr "管理职位和创建和更新下拉菜单。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L16
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 16]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html 4]
#, no-c-format
msgid "Configure Modules"
msgstr "配置模块"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L19
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 19]
#, no-c-format
msgid "Enable and disable the various modules for the system."
msgstr "启用和禁用系统的各种模块。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L51
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 51]
#, no-c-format
msgid "Manage Reports"
msgstr "管理报表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L54
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 54]
#, no-c-format
msgid ""
"Manage the standard reports available to users and create new custom reports."
msgstr "管理标准的报告，供用户使用，并创建新的自定义报表。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L56
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 56]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L7
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html 7]
#, no-c-format
msgid "Form Relationships"
msgstr "窗体的关系"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L57
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 57]
#, no-c-format
msgid "Define how forms are related for use in reports."
msgstr "定义在报表中使用的窗体如何相关。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L59
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 59]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html 8]
#, no-c-format
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L63
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 63]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L9
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html 9]
#, no-c-format
msgid "Report Views"
msgstr "报告的意见"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L77
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 77]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L12
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 12]
#, no-c-format
msgid "Browse Magic Data"
msgstr "浏览魔术数据"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L80
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 80]
#, no-c-format
msgid "Browse the configuration data used by the sytem."
msgstr "浏览系统所使用的配置数据。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L123
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 123]
#, no-c-format
msgid "Tasks and Roles"
msgstr "任务和角色"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L126
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 126]
#, no-c-format
msgid "Administer Tasks and Roles for the System"
msgstr "系统管理任务和角色"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L135
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 135]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L18
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 18]
#, no-c-format
msgid "Manage Locales"
msgstr "管理区域设置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L138
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 138]
#, no-c-format
msgid "Manage the Locales made available by the system"
msgstr "管理提供了系统的区域设置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L147
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 147]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L21
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 21]
#, no-c-format
msgid "Background Processes"
msgstr "后台进程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L150
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 150]
#, no-c-format
msgid "Examine background processes you have started"
msgstr "检查您已经启动后台进程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L158
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 158]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L24
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 24]
#, no-c-format
msgid "Browse Forms"
msgstr "浏览形式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L161
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 161]
#, no-c-format
msgid "Browse the forms used by the system."
msgstr "浏览系统使用的形式。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L180
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 180]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L30
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 30]
#, no-c-format
msgid "Cached Forms"
msgstr "缓存的窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L183
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 183]
#, no-c-format
msgid "Control the creation of cached forms"
msgstr "控制创建缓存表单"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L190
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 190]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L32
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 32]
#, no-c-format
msgid "Administer Users"
msgstr "管理用户"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Field Change History"
msgstr "字段更改历史记录"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history.html
#: line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/history.html#L10
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/history.html 10]
#, no-c-format
msgid "return"
msgstr "返回"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L15
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: line 15]
#, no-c-format
msgid "Tasks Roles"
msgstr "任务的角色"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Demographic Lists"
msgstr "人口统计列表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L7
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Identification Type"
msgstr "识别类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Marital Status"
msgstr "婚姻状况"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L12
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Geographic Information"
msgstr "地理信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L14
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L15
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L16
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 16]
#, no-c-format
msgid "District"
msgstr "区"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L17
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 17]
#, no-c-format
msgid "County"
msgstr "县"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L19
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L23
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Additional Information"
msgstr "其他信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L26
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 26]
#, no-c-format
msgid "Competency Type"
msgstr "合格的类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L27
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 27]
#, no-c-format
msgid "Competency"
msgstr "能力"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L30
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 30]
#, no-c-format
msgid "Continuing Education Course"
msgstr "继续教育课程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L33
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Training Institution"
msgstr "培训机构"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L34
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 34]
#, no-c-format
msgid "Training Funder"
msgstr "培训资金"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history_fullname.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history_fullname.html
#: line 4]
#, no-c-format
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history_fullname.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history_fullname.html
#: line 5]
#, no-c-format
msgid "Date Changed"
msgstr "日期已更改"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/intro.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/intro.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L11
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Custom Reports"
msgstr "自定义报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L13
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L11
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 11]
#, no-c-format
msgid "Can access the general configure system menu"
msgstr "可以访问一般配置系统菜单"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L18
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 18]
#, no-c-format
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L25
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 25]
#, no-c-format
msgid "View History"
msgstr "查看历史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L32
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 32]
#, no-c-format
msgid "View Field History"
msgstr "查看字段历史记录"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L39
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 39]
#, no-c-format
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L61
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 61]
#, no-c-format
msgid ""
"Define reports based on previously defined relationships. You can choose "
"which fields are available to each report and what fields can be used to "
"limit the report."
msgstr ""
"定义报表基于先前定义的关系。您可以选择哪些域可为每个报表和哪些域可用于限制报"
"表。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L66
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 66]
#, no-c-format
msgid ""
"Define report views based on previously defined reports. You can choose "
"which fields to display and also define a default view that display a chart "
"or limited results when a user access the report view."
msgstr ""
"定义基于以前的视图定义报表的报表。您可以选择哪些字段显示，并且还可以定义的默"
"认视图，用户访问报表视图时显示的图表或有限的成果。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L194
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 194]
#, no-c-format
msgid ""
"Create, update and disable user accounts to enforce secure access to the "
"system. Access is limited to the System Administrator."
msgstr ""
"创建、 更新和禁用强制执行系统的安全访问权限的用户帐户。访问仅限于系统管理员。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_only.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_only.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L39
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Mass Delete"
msgstr "大量删除"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L41
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 41]
#, no-c-format
msgid "By Person (Search Page)"
msgstr "按人物（搜寻页）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L199
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 199]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L34
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 34]
#, no-c-format
msgid "User Statistics"
msgstr "用户统计"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L201
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 201]
#, no-c-format
msgid "View data entry statistics for users."
msgstr "查询用户资料输入统计"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L168
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 168]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L27
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 27]
#, no-c-format
msgid "Manage DHIS2 MetaData"
msgstr "管理DHIS2元数据"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L170
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 170]
#, no-c-format
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L170
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 170]
#, no-c-format
msgid "DHIS2"
msgstr "DHIS2"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L171
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 171]
#, no-c-format
msgid "MetaData such as organizational units and data elements."
msgstr "元数据例如组织单位和数据元素。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L26
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 26]
#, no-c-format
msgid "Page Builder"
msgstr "页面生成器"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L29
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 29]
#, no-c-format
msgid "Build and Reconfigure pages"
msgstr "生成与重新配置页面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L36
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 36]
#, no-c-format
msgid "Forms Builder"
msgstr "窗体生成器"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L39
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 39]
#, no-c-format
msgid "Build and Reconfigure Forms"
msgstr "生成与重新配置窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L41
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 41]
#, no-c-format
msgid "Form Builder"
msgstr "表格生成器"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L42
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 42]
#, no-c-format
msgid "Form Class Builder"
msgstr "表格类生成器"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L88
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 88]
#, no-c-format
msgid "Shared Value Sets"
msgstr "分享值集合"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L91
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 91]
#, no-c-format
msgid ""
"Download or configure Shared Value Sets for exchanging meta-data between "
"components of your health information system."
msgstr "下载或配置共享数据集，在您的健康信息系统组件间交换元数据。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L99
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 99]
#, no-c-format
msgid "Care Services Discovery"
msgstr "护理服务发现"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L102
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 102]
#, no-c-format
msgid "Adminster Caches for Care Services Discovery (CSD) export of data"
msgstr "管理护理服务发现（CSD）数据导出的缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L110
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 110]
#, no-c-format
msgid "InterLinked Health Worker Registry"
msgstr "互联卫生工作者注册表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L113
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 113]
#, no-c-format
msgid ""
"Set connection details for connecting with a Care Services Discovery (CSD) "
"compliant InterLinked Health Worker Registry."
msgstr ""
"设置用于连接服从于护理服务发现（CSD）的互联卫生工作者注册表的连接详情。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Dashboards"
msgstr "控制面板"
